關於立法會選舉，小弟有野想講

P牌仔第一次開po，有咩不足大家屌細力啲

立法會選舉就嚟到，出面好多po叫人唔好投票，但係大家忽略咗一樣野，選立法會唔係為咗體制內抗爭，係為咗搵人入去搞亂檔

首先，體制內抗爭無可能成功係廢話，我地無可能expect喺一個對家建立嘅制度可以令我地成功，但係我地可以干擾喱個制度嘅運作

如果少數派係立法會唔過半數，我地就可以否決晒港共所有議案，財政預算案，施政報告全部都唔會過到，如果少數派過到半數，我都可以入去拉布，搞到個議會運作唔到，拖慢個垃圾政府嘅施政效率，用喱樣野威脅港共

雖然喱樣野望落對港共無咩威脅，但係幫港共製造D混亂點都好過我地全部射落海，送晒班保皇黨入立法會

以上全部都係我嘅睇法，歡迎手足係下面理性討論

如果真的是有心奪取 25 個功能組別的議席
不會最後的一個月才做奪取一些界別的議席
可能白白錯這一次個機幾
教育界
法律界
會計界
醫學界
衛生服務界
工程界
建築、測量、都市規劃及園境界
勞工界 （3席）
勞工界 （3席）
勞工界 （3席）
社會福利界
商界（第一）
香港總商會的會員，並有權在總商會大會上表決，就可以申請成為商界（第一）投票人
商界（第二）
體育、演藝、文化及出版界
進出口界
紡織及製衣界
批發及零售界
資訊科技界
飲食界 ¹
區議會（第一） ¹
區議會（第二） （5席）
區議會（第二） （5席）
區議會（第二） （5席）
工業界（第一）行業

工業界 (第二) 此會成員亦可憑入會費$1,000+年費$3,000
申請成為香港中華廠商聯合會團體會員 並登記成為「工業界 (第二)」功能界別選民